［元朗黑衫衝擊］大肚婆抵撚死

Sorry 標題黨引你入黎

原因路過見到有個人話係黑衫衝擊先
跟住聲稱話個大肚婆點解要出現嚮元朗
又話係黑衫人射水令佢跌低
唔信就叫大家上連登睇下

好人一生平安

人想紅唔幫手？

咁想紅

有圖都唔幫推... 以後唔出圖

Pish

你班hihi 人地咁正義都唔幫人心地真差

癡線佬永遠唔知自己係癡線的

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

神奇邏輯俠

和理非呢？

吸引還吸引 懇求改主題

標題黨我屌你老母啦
個個都係咁仲得了 ?

唔緊要你屌我老母啦
因為我老母都深藍癲左

有人睇就得

唔屌唔化

越睇越嬲

叫人問自己良心，但唔見得佢幾有良心

去佢留言，俾條片佢睇，有片睇唔識字都會明

佢就係唔撚明
仲繼續話係有CIA 同 NED干涉

紅唔起sad

兄弟在哪...

推爆紅人